# Counter-Strike: Global Offensive Demo Viewer

## !!! ВНИМАНИЕ !!!
> Чтобы запустить данный проект, необходима установленная версия SDK для Microsoft Blend (по-моему выше 15 версии, но это не точно). Это необходимо для того, чтобы использовать контрол ***HealthBar***, содержащий в себе элемент ***Arc***, который является частью Blend и не поддерживается без специальной библиотеки ***Microsoft.Expression.Drawing***, поставляющаяся с пакетом SDK.

## Описание

**Counter-Strike: Global Offensive Demo Viewer** - это программа для оффлайн просмотра матчей игры [CS: GO][csgo].

## TODO List
* Дополнить пользовательский интерфейс:
	* Добавить меню выбора определенного раунда (возможность воспроизводить демоверсию не с самого начала)
		* Разделить команды графически, а то слипаются и не особо понятно
		* Возможно под картой стоит добавить панельку, на которой будет отображаться последовательность выигранных командами раундов (как в самой КС)
		* Добавить название карты
		* Конечно же большая зеленая кнопка "СМОТРЕТЬ". Без нее никуда
	* Возможность паузы, перемотки демоверсии
	* [Опционально] Возможность ускорения/замедления просмотра демоверсии
	* [Опционально] Возможность рисовать на поверхности карты для выделения интересующих участков
* Доработать функционал программы:
	* Добавить логику раскидок гранат
		* Отображение положения дымовых и зажигательных гранат на карте
		* Отображение взрыва ослепляющих гранат и ослепление игроков
	* Добавить таймер разминирования бомбы
* Улучшение графической составляющей программы
	* Подбор шрифтов, цветовой палитры
	* Упрощение и улучшение расположения элементов

[csgo]: http://blog.counter-strike.net/